天水圍去柴灣行屯門公路幾多公里

有冇Ching 計過天水圍去柴灣行屯門公路要行幾多公里,新手想買車想計油錢

啲公路又上又落，得里數係計唔到油錢

你諗住點過海先
紅隧？

5X公里

btw 大約50km

其實有Google Maps

你考慮左隧道費同埋泊位問題，就會知道有錢簡直不值一提

喂 塞車都冇理由叫個客行紅隧再經西隧返屯門呀嘛

Google map 唔知點選指定道路，好似就咁search會去左大欖？

行紅隧係路程上會再迎d

有得拉條路線去某一條路
會有個黑白點

如果你係返工真係要諗諗
早兩年返過柴灣一排，平時都係搭黨鐵，有次揸咗返去，已經係行大欖，喺汀九又塞一塞，龍翔又塞一塞，再經東隧過去，最後仲耐過我平時搭黨鐵
你行屯公更加唔敢諗

竟然係咁

竟咩然

係香港人都知屯公出名塞到仆街

大欖+西隧+中環灣仔繞道都可以一戰嘅
不過你計下幾錢囉

利申： 住屯門

喂 咁個客應承咗冇問題架喎

天水圍返工返柴灣本身已經係最on9既事

天水圍返工返柴灣得2個建議
一係轉工 一係搬屋
日日來回4個鐘真係浪費人生

係我同意，依家諗緊租樓好定買車好。

租樓啦 你咁渣法 淨係養架車 每月都10k以上 每日來回仲要3-4個鐘

Btw 可以試下經新田公路 吐露港 大老山/獅子山 東隧

未聽過咁樣渣咁樣都係大約幾km?